［地上最強］獅子同河馬隻抽 邊個贏面大？

要問費路哥尼

隻揪黎講 老虎仲好打過獅子

認真講, 河馬好撚勁, 連鱷魚都怕左佢

河馬只輸比犀牛

河馬

拎獅子同河馬比
河馬贏硬啦
btw大象一定係陸地最強